武漢肺炎下，拍緊既簡直係贏家

係呢個時勢
要盡量避免社交聚會，放左工都要盡快返屋企
放假又未必出街，怕浪費一個口罩
今年可以話係全民毒撚年

依個時勢仲周圍去玩的人類簡直非常勇猛
簡直係用生命去社交仲要唔怕自己染病野埋身邊既人

有另一半真係要好好珍惜對方
戴住口罩在街浪漫放閃
仲可以在家享用對方肉體

衰d講句，依家毒撚連雞都冇得叫

呢個時勢拍緊拖有另一半既簡直人生贏家

我昨日分手，講呢d？

關我閪事

No